我係咪有病

唔知係咪又發作
放緊假，但失眠多日，少少事就好焦慮，想喊，覺得好想大叫。
會無啦啦由心而發地唔開心，拿住得好勁，好似以前遇到重大創傷嘅感覺，但明明無事發生。
生理時鐘錯哂，長期唔想離開被入面，唔想見人。
男朋友最近都有事煩緊，唔敢煩佢。

冇家人，有朋友，但唔會同朋友傾呢啲。
唔知自己發生咩事⋯⋯

聽下歌 放鬆下

有冇介紹

咩都聽下 唔好聽啲慘歌就得 同埋可以睇下d搞笑片 例如綜藝節目 台灣又好韓國又好 笑下 比自己開心下

聽下啲平靜嘅歌
黃色大門 幾正

Btw男朋友同得你一齊 都係愛你 有心事唔怕同佢講 佢會明白 唔好收埋收埋
笑多d la >

唔想見人我會一係留係屋企煲劇
一係好天就自己去行街 搭車入西貢行下自己放鬆下

做呢啲，每次個腦都會好清晰咁話我知我逃避問題

歌詞正 記得容祖兒有個live唱呢首喊，好好聽

I know that feel

進人下首歌嘅世界 暫時放鬆下
試下攤喺床/地下 用最舒服嘅姿態攤低
再播啲歌 留意啲歌詞講咩 留意下自己呼吸 有邊度緊崩 儘量放鬆
幻想將所有tension 卸落床
古巨基首地球很危險 bruno mars versace on the floor
都幾適合 可以試下

入*

多謝你覆得咁長
我有段時間做冥想，down咗d app聽佢啲錄音，形式類近你所形容嘅方式
開頭一個月好有用，但可能我方法唔啱，後期已完全進入唔到放鬆狀態
有啲情緒反彈，仲嚴重咗 我諗係我治標不治本，內心仲係好大壓力

覺得自己真係唔夠堅強
簡單黎講，係廢，心理上走唔出陰霾
要努力變得堅強唔好亂諗

有無發生啲咩事？ 我最近都咁

係

我都係過來人
試下大喊一場 可能會好d
不過如果情況持續多過半個月
就可能要搵專業人士比下意見
加油！

無
係放長假先咁

我都係咁啊